四個賊人扮uber乘客打劫uber車?

uber司機有幾多錢喺身呀
四個人每人有冇分到兩舊水?

跟住三架衝鋒車追截uber車
邊個話香港黑警唔神勇?

又自導自演

個uber司機慘，可能claim 唔到保險

架車好多錢？
車主好有錢？
定黑警自編自導自演洗白

uber用現金交收咩？
咪當人on9

They are fake news

title應該改四個黑警扮賊人打劫uber車

uber車司機total lost冇得claim保險

睇下架車咩料就知係咪扮
已經殘到要賤賣既就一定係

四個其中兩人是中學生

講啫, 你信?

咁多死屍發現冇名冇姓就燒咗,你唔去問下?

又手足呀？
笑撚大人個口
乜9都陰謀論

後生一定手足
老一定藍
非黑即白無灰色地帶
烏托邦世界

拉咗咩人, 黑警自己講嘅啫

你話黑警自編自導自演, 可信度超過九成

Uber用信用卡比錢
你去打劫的士仲多錢啦

前日真係有的士劫案

作都唔作呢啲啦
咁多人渣車係馬路追好好玩？

錢唔係重點 重點係要架車 搶車可能只係第一步 只係第一步就收咗皮
不過老實講 call uber偷車又幾方便咁都俾班仆街諗到

因為的士佬冇生意所以搵uber開刀
阻止唔到人搭uber所以阻止人開uber
黑社會隊四條出嚟柒就得
偷現金偷車唔偷電話係咩玩法
定有GPS都驚追唔切架車

01咁講:

現場消息指，遇劫司機報稱為Uber司機。Uber公司初步回覆指，涉事七人車的車牌並未登記在公司系統內。

我諗啲賊係博uber 司機唔敢報警

係你啲老同FD嚟
你割唔割關人撚事

UBER要登記電話又要登記信用卡
就算用太空卡都好易TRACK得番
真係要搶車既叫架鳩鳩VAN唔會方便啲

唔知點解4人要打劫uber

黑社會做嘢前奏？

Uber有咩好打劫？

其實Uber唔認最好
個司機唔洗上身

最少有全保的話會賠

有咩咁撚神勇
你俾衝鋒車俾槍我
直頭爽啦on9

假撚到暈
4條友搶一部有人既車
風險同回報完全唔成正比
偷車仲安全啦

成件事重點係
1.令人覺得黑警開槍好有正當性
2.黑警捉賊同以往太平盛世時期一樣咁認真咁落力

有片

係5架追1架

GTA

點解一定要信架車係Uber車

個故仔係咁
呢排D夜場生意好差
有環頭準備做低對家
因為係未都熄硬燈
呢幾個係準備搶車備用

睇片應該唔多識揸車
俾人追仲行內線 轉大灣
俾晒機會人閘佢

賊都有禮貌過黑警

個單車阿伯仲停係馬路中心食花生

呢D隨時俾人撞死
咁撚樣踩法
一睇就知廢老格

洗白大可以用其他野洗
但呢單案非常奇怪
四條友合謀打劫
竟然係去打一個uber司機
除非個司機唔係普通人
唔係都諗唔到有咩可能

唔俾人告都偷笑啦

今日一聽到都覺得好怪
果4個人為左偷車搞到咁大陣仗
隨時係班狗既劇本都唔奇

見到話咩自導自演就覺得香港人好低智
首先要搵一個受害人 即係司機
仲要搵部車，我無睇錯架車有中港牌添
另外4個戲子
當中仲要兩個學生哥
大佬 用下你地個死人腦諗下，要做戲都唔會用咁大資源 咁多人手啦，你估去到選總統咁咩
單野相信同新聞講既差唔多
果班盲目陰謀論好無腦

我早兩日登記UBER EAT發覺佢無要求信用卡OTP，唔記得UBER駛唔駛，唔駛既話真係執/偷到張卡就可以犯法。

正常唔見卡應該會ＣＵＴ既

飲食零售你懂的。

樓主幾好笑

擺明係要車 主要唔係錢啦
點解你可以完全無提過搶左部車
樓主 比個你

林鄭果啲濕9廣告都幾皮十皮啦
資源同人手香港政府最唔撚缺
仲有重點唔係佢地係咪做戲
根本開槍就離哂譜 你話佢地真係打劫我都咁話
幾架車一齊夾9人仲要開槍 廢撚到

自編自導自演